有冇巴絲5月尾去布吉？

得閒約出黎玩吓或者食飯

me